航班只係暫停登記 大家可上機管局網頁核實

我就入緊機場T2譚仔 食佢個機場套餐！

推到標題有人見到

心急真係壞大事

我想問今日阻人上機班冚家剷

對唔對得住俾人射盲眼個絲打？

機場牌咁樣就俾佢地玩爛左

幫推

721 811

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

推

關左啦